塞半條路係咪有用過塞晒成條路

塞半條路可以搞到得番一條行車線
得一條行車線嘅時候車速就會減慢
而班港豬永遠覺得唔會影響到佢地就唔會理
所以唔會特登落車去清RB

而塞成條路嘅話
班港豬見到過唔到
就個個都落晒車秒清rb
根本唔會有太大作用

系

仲要整到條路有咁難行得咁難行 要佢地 兜黎兜去避RB

aggar

千祈唔好玩隧道口，尤其不斷加價當你地市民死既果條隧道

左邊係巴士停車位，建議塞右邊。
一次只能容納一部巴士停低上落車，其他所有車要慢慢排隊
但都有人話過因為左邊係巴士上落車位所以要塞左邊，塞右邊都係會搞到啲人忍唔住拆rb

架車有得郁下，佢哋就絕對唔會落車搬，因為一有位就可能會俾其他車攝又或者俾後面bu

所以路障唔好下下封死

前線手足真係應該參考下

tui

seems可行